朗拿甸奴著返巴塞波衫又幾型棍子

果然紅藍先岩佢

贏咗波？